請大家唔好怪責Wingto

多一個自己人好過少一個自己人 東張西望都叫有出過下聲

等我安慰佢

詠淘咁正，點捨得憎

咩事

Wingto不開心 但Wingto不說

探訪比人鬧明明公開反送中比人雪咗一陣

要鬧就鬧袁志偉 唔關wingto事

東張狙擊班大媽勇武左好多次 真係唔應該反

老實講

即係公共關係科 話畜龍唔關佢事

wingto bb

後面個仔

wingto

咁都反
東張西望係第一個出黎撚鳩班廢老

自己友黎架

幫cctvb打工都唔係咩好人啦

慌張西望好似第一日開始隻字不提反送中，而家屯公有示威就黎扮跟進

叫wingto拍返3日2夜，露下波罅算啦

佢同我講緊

根本唔係針對佢個人

睇樣就知係TVB推櫻桃子出去做炮灰

屌佢地係岩
佢地拍完 返去比TVB剪到傻

良心當狗肺

做政府工都唔係咩好人啦

[突發] 我個friend做緊藍絲page admin 有廿萬like

東張西望撐逃犯條例 一地兩檢 不了

頭先個獌狗屌柒炒場師

班主持反修例

都係個句 主持反 有咩用

因為做CCTVB 就係有原罪

希望大家留多啲打氣說話比wingto睇

做政府 幫共匪做嘢都要屌啦

咁撚醒目揾女神黎挑機
根本部份cctvb女神都係班主管打造

呢樣真

大佬冇睇tvb鬼知佢邊個
淨係知佢tvb
同埋點解憎東張西望就叫佢問下吳幸美啦

其實東張西望成日狙擊呢D野.....屌乜鳩

老毛：聯合次要敵人 打擊主要敵人
你班人就成日quote毛語錄 轉過頭就唔記得哂
而家係有個人係對面台
而呢個人對部分群體有一定既影響力
點解唔物盡其用
好多人用警犬做例子
咁我假設如果今日有個前線指揮官做緊無間道
通知哂你所有警犬去向同計劃
你會唔會屌佢老母叫佢食屎?
有用既野點解唔用
至於你話cctvb抹黑
屌 佢就算採唔採訪都抹黑架啦 又唔係第一次
反正而家廢老心目中我地都已經係負分
冇野可以輸 但係搏贏就可能多d人支持
點解會覺得蝕底左
仲有 唔好覺得咁樣就會對唔住烈士乜乜柒柒
只有輸先係對唔住佢地

兒登仔真係極on9
你地就可以一邊做政府工 一邊去遊行 反送中
人地就唔可以一邊做tvb 一邊反送中?

牙淘like得呢啲post應該是唔介意

你比佢地拍完番去又剪到示威者係暴民，即係佢有波有女就接受佢地成日報假新聞？

如果佢話佢係東張西望就可以，事實上佢地拎左料有無比過Tvb新聞先？

難啲唔介意
但都要接受架啦

大佬警察佢唔係防暴無打過你就唔接受，見人係女有波就你咁正我點會憎你你班用下面諗野的兒登仔，咁快唔記得班義士，我地之前響前面比人打到仆街你地播緊咩？[red]

東張幫手狙擊過好多人渣架

屌你老母波台狗

tvb節目組同新聞組應該分開？

蓋清幾時帶領波台保護wing to

其實真係2個部門黎，掉返轉東張西望攞新聞部d片就應該有，但新聞部自己已經咁多記者，邊有可能會問東張西望攞料